外賣仔四周播毒

嗌唔嗌外賣好

本身要送外賣周圍去都好危險, 有得食就自己煮

今翅仆佳了

不嬲都唔嗌外賣 又貴又驚毒

關你撚事咩

文員仔呢